Donald Trump喺Twitter對China發出最大的哮聲！

有聲

等睇圖

Fuck China！

鍵盤戰士

點唱